<resources>
    <string name="app_name">Mobiiliprojekti</string>
    <!-- Facebook application ID and custom URL scheme (app ID prefixed by 'fb'). -->
    <string name="facebook_application_id" translatable="false">1:262513005229:android:cc7da87b6ee02734d7ac24</string>
    <string name="facebook_login_protocol_scheme" translatable="false">fb1:262513005229:android:cc7da87b6ee02734d7ac24</string>

    <string name="tietosuojalauseke"><u>Hyväksyn sovelluksen tietosuojalausekkeen</u></string>
    <string-array name="userMenuitems">
        <item>Tili</item>
        <item>Kirjaudu ulos</item>
        <item>Tyhjä</item>
    </string-array>

    <string-array name="HuoneMaara">
        <item>1</item>
        <item>2</item>
        <item>3</item>
        <item>4</item>
        <item>5</item>
        <item>6+</item>
    </string-array>

    <string-array name="kylla_ei_spinner">
        <item>Kyllä</item>
        <item>Ei</item>
    </string-array>

    <string name="tietosuojaContext">
                "Tämä on MökkiVuokraOy:n EU:n yleisen tietosuoja-asetuksen (GDPR) mukainen rekisteri- ja tietosuojaseloste. \nLaadittu 15.4.2021. \nViimeisin muutos 15.4.2021. \n\n"
                "1. Rekisterinpitäjä \n\n"
                "MökkiVuokraOy, Oamk, 90570 OULU \n\n\n"
                "2. Rekisteristä vastaava yhteyshenkilö \n\n"
                "Joonas Juuso, t9jujo00@students.oamk.fi \n\n\n"
                "3. Rekisterin nimi \n\n"
                "MökkiVuokraOy:n mobiilisovelluksen käyttäjärekisteri, mökkirekisteri, viestit- ja kontaktirekisteri \n\n\n"
                "4. Oikeusperuste ja henkilötietojen käsittelyn tarkoitus \n\n"
                "EU:n yleisen tietosuoja-asetuksen mukainen oikeusperuste henkilötietojen käsittelylle on: \n"
                "- henkilön suostumus (rekisteröinti)\n\n"
                "Henkilötietojen käsittelyn tarkoitus on yhteydenpito asiakkaisiin, mökkien laitto vuokralle sekä rekisteröityminen palveluun.\n"
                "Tietoja ei käytetä automatisoituun päätöksentekoon tai profilointiin.\n\n\n"
                "5. Rekisterin tietosisältö \n\n"
                "Rekisteriin tallennettavia tietoja ovat: henkilön nimi, yhteystiedot (puhelinnumero), "
                "verkkoyhteyden IP-osoite, tunnukset/profiilit sosiaalisen median palveluissa, "
                "tiedot tilatuista palveluista ja niiden muutoksista, laskutustiedot, muut asiakassuhteeseen ja "
                "tilattuihin palveluihin liittyvät tiedot sekä lähetetyt viestit muille käyttäjille palvelussa.\n\n"
                "Asiakkaiden vuokralle asettamat mökit säilyvät palvelun tietokannassa niin kauan, "
                "kunnes asiakas poistaa ne palvelusta. \n"
                "Asiakkailta rekisteröinnissä saadut tiedot sekä viestit säilyvät tietokannassa "
                "kunnes asiakas itse poistaa tilinsä.\n"
                "Asiakkaiden arkaluontoiset tiedot (salasana) eivät ole tietokannassa esillä.\n"
                "Asiakkaiden viestit EIVÄT ole salattuja palvelussa.\n"
                "Verkkosivuston vierailijoiden IP-osoitteita ja palvelun toiminnoille välttämättömiä evästeitä "
                "käsitellään oikeutetun edun perusteella mm. tietoturvasta huolehtimiseksi ja sivuston vierailijoiden "
                "tilastotietojen keruuta varten niissä tapauksissa, kun niiden voidaan katsoa olevan henkilötietoja. "
                "Kolmansien osapuolten evästeille pyydetään tarvittaessa suostumus erikseen.\n\n\n"
                "6. Säännönmukaiset tietolähteet\n\n"
                "Rekisteriin tallennettavat tiedot saadaan asiakkaalta mm. www-lomakkeilla lähetetyistä viesteistä, "
                "sähköpostitse, puhelimitse, sosiaalisen median palvelujen kautta, sopimuksista, asiakastapaamisista ja "
                "muista tilanteista, joissa asiakas luovuttaa tietojaan.\n"
                "Yritysten ja muiden organisaatioiden yhteyshenkilöiden tietoja voidaan kerätä myös julkisista lähteistä "
                "kuten verkkosivuilta, hakemistopalveluista ja muilta yrityksiltä.\n\n\n"
                "7. Tietojen säännönmukaiset luovutukset ja tietojen siirto EU:n tai ETA:n ulkopuolelle\n\n"
                "Tietoja ei luovuteta säännönmukaisesti muille tahoille. Tietoja voidaan julkaista siltä osin kuin "
                "niin on sovittu asiakkaan kanssa.\n\n\n"
                "8. Rekisterin suojauksen periaatteet\n\n"
                "Rekisterin käsittelyssä noudatetaan huolellisuutta ja tietojärjestelmien avulla käsiteltävät tiedot "
                "suojataan asianmukaisesti. Kun rekisteritietoja säilytetään Internet-palvelimilla, niiden laitteiston "
                "fyysisestä ja digitaalisesta tietoturvasta huolehditaan asiaankuuluvasti. Rekisterinpitäjä huolehtii "
                "siitä, että tallennettuja tietoja sekä palvelimien käyttöoikeuksia ja muita henkilötietojen "
                "turvallisuuden kannalta kriittisiä tietoja käsitellään luottamuksellisesti ja vain niiden työntekijöiden "
                "toimesta, joiden työnkuvaan se kuuluu.\n\n\n"
                "9. Tarkastusoikeus ja oikeus vaatia tiedon korjaamista\n\n"
                "Jokaisella rekisterissä olevalla henkilöllä on oikeus tarkistaa rekisteriin tallennetut tietonsa ja "
                "vaatia mahdollisen virheellisen tiedon korjaamista tai puutteellisen tiedon täydentämistä. Mikäli henkilö "
                "haluaa tarkistaa hänestä tallennetut tiedot tai vaatia niihin oikaisua, pyyntö tulee lähettää "
                "kirjallisesti sähköpostilla rekisterinpitäjälle. Rekisterinpitäjä voi pyytää tarvittaessa pyynnön "
                "esittäjää todistamaan henkilöllisyytensä. Rekisterinpitäjä vastaa asiakkaalle EU:n tietosuoja-asetuksessa "
                "säädetyssä ajassa (pääsääntöisesti kuukauden kuluessa).\n\n\n"
                "10. Muut henkilötietojen käsittelyyn liittyvät oikeudet\n\n"
                "Rekisterissä olevalla henkilöllä on oikeus pyytää häntä koskevien henkilötietojen poistamiseen "
                "rekisteristä (oikeus tulla unohdetuksi). Niin ikään rekisteröidyillä on muut EU:n yleisen "
            "tietosuoja-asetuksen mukaiset oikeudet kuten henkilötietojen käsittelyn rajoittaminen tietyissä tilanteissa. "
                "Pyynnöt tulee lähettää kirjallisesti sähköpostilla rekisterinpitäjälle. Rekisterinpitäjä voi pyytää "
                "tarvittaessa pyynnön esittäjää todistamaan henkilöllisyytensä. Rekisterinpitäjä vastaa asiakkaalle EU:n "
                "tietosuoja-asetuksessa säädetyssä ajassa (pääsääntöisesti kuukauden kuluessa).)\n
    </string>

</resources>